[集思廣益] 巴打點用最唔痛ge方法擠一滴血出來

我先 搵d脂肪粒 瘡仔 擠爆佢

好利既刀𠝹小小其實唔痛

糖尿針

擠爆佢唔痛？咪玩啦

之後會痛 同埋界邊度最冇feel 腳?

果種唔痛嫁wor 本身果d位 d皮薄 hi下就爆

比蚊針再一野打爆隻蚊

刷牙

叫人幫你訓覺果時擠

打十次飛機

一滴精十滴血

撩鼻撩到流鼻血

入黎就係想講呢個

未試過

好難整到一滴